【倫敦金騙案】商罪科拉2金融公司高層 其一運作如常

針對以美人計或美男計手法行騙的倫敦金騙案，警方商業罪案調查科人員，連同多個部門，昨日展開代號「斷風」（SPLITFLASH）行動，搗破一個懷疑「倫敦金」騙案集團，警方帶同爆破工具，先後搜查北角電氣道183號「灝天金融集團」以及灣仔告士打道151號「天裕控股集團」的辦公室，撿走大批文件及現金等證物，行動中共拘捕17男9女，年齡介乎18至53歲，涉嫌串謀詐騙。( )

今日《蘋果》到灣仔的「天裕控股集團」辦公室，欲了解事件，甫出電梯發現佔全層的辦公室，雖然「燈光火著」，卻「人去留空」，並無職員上班。而位於北角的「灝天金融集團」，《蘋果》未能直接抵達其13樓的辦公室，只能到其14樓的另一個寫字樓，14樓有職員如常上班，對於公司有人涉及詐騙事件，職員表示不會評論，著《蘋果》向13樓的職員查詢。

據悉，警方昨日的行動，拘捕多名涉案人士和兩間公司的高層，據悉當中包括一名53歲姓楊的灝天金融高層。

幾時到張家輝賣廣告嗰間？

倫敦金可恥
但d比人呃既咁撚蠢, 警方幫佢起返d錢又點, 佢轉個頭咪又係第個呃左
幾撚蠢先會信呢d野

唔係有600幾個全職架咩，去哂邊

ken lau 比人拉左未

人地生果都開晒名
屌你老母方向名都唔開
真1係落廣告大晒
咪撚做新聞喇

罷睇毒果！